[韓國女團] lihkg仲有冇三代團(或者2.5代團)既fans?

講緊喺10-13年出道嗰啲女團，Apink EXID Guels Day AOA嗰啲，叫3代2.5代自己揀
之前2代嗰啲差唔多炸到冇曬，依家又好似全部都係14之後嗰啲
仲追緊3代團最後一兩年活動期既揮揮手
吹吹水都好

我愛大奶奶白滑長腿yura

Exid係等率智出返黎C B都差唔多尾聲

EXID

apink

hotcha大愛

Apink exid 4代團同時有追

可惜，無啦啦關鍵一年去左日本，佢地同AOA，一個去錯地方，一個up錯野，是但一個可以做一姐團而唔係依家T團

係囉 去日本真係黑人問號..........
aoa 其實就難少少既

Good luck 其實如果唔係up 錯野衰on 9
食住heart attack 個勢 繼續打歌成績應該唔差
Excuse me 唔應該做主打 推bling bling 同拍過好D 既mv 應該會唔同晒 而家冇埋choa 可以收檔